當有一日 我再唔好似以前咁

再唔係好似以前咁
會噓寒問暖
會因為擔心你發你脾氣
會顧及你感受 聽你話
見你夜訓會關心問下你
就代表我心底裏已經放棄咗你
對你呢個人冇哂期望

仲有
對從前一直執著嘅嘢都選擇放低唔再執著

唔敢做

唔到你唔敢

有咩留返拜山先講

睇到少少有鼻酸

試過做對方既角色
我只覺得比人cool到好緊 好想避開
唔係唔中意佢 只係覺得佢煩同唔洗咁緊張自己就好
最後佢好似你所講唔再care
一開始會唔捨得 但維持左唔係好耐
反而好似大家都解脱左

利申: 女

完全明白個種感受

或者轉個方法相處係好
但如果係失望太多次 你就會完全死心 好多嘢都唔想再講收埋算

受夠了